感謝罷工嘅醫護

雖然未完全封關 但無你地我地得到係零